CMHK完約,想要4G手提plan 推介

黎緊3月31 CMHK完約
想要4g plan
求推介，謝謝
Tg : Desperado9394

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com